有無高質西片推薦下？

呢排日日喺屋企睇兩三套戲
咩高登三寶呀果啲都睇哂
仲無啲懸疑片或者類似John wick呢啲動作片可以介紹吓

魔間迷宮/ 羊男的迷宮

The Equalizer叛谍裁判
The Raid1+2 突擊死亡塔
The Bourne xxxxxxxxx 1-4 叛谍追擊
taken 1-3

Contratiempo 死無對証

岩岩睇完The Bourne1-2 好好睇

第三集都好好睇，1~3完整故事
第4集一般

Witness for the Prosecution

American Psyco

Coherence

諜字唔撚識寫？

Her

羊男的迷宮其實有咩咁特別

avg3iw

Westworld

The Prestige

首歌好聽，故事其實都係一般黑色童話，不過d人讚de toro張現實同童話結合得好，突出到種淒美感。

Leon

我要相信x檔檔
致命Id
Seven
Red dragon

隔離島

pulp fiction

inglorious basterds

sharknado1-5集

Fringe

Breaking Bad